鄒家成: 不必太鼓吹「流亡」. 手足會自行決定, 大家不必太擔心.

我都同意

鄒家成
17小時 ·

見到好多人喺各post/news留言：走啦、唔值得留、好危險等等。
更加見到有人開Youtube提及eg「好多人叫我走」之類，然後再作回應或評論。
不要視流亡那麼兒戲好嗎？係，的確愈來愈多人流亡，但「流亡」真係唔太適宜作嘩眾取寵嘅話題。
「走」唔需要話俾人知，去到安全地方之後足以話俾大家知道「我走咗」。決定「留」嘅繼續留，留都可以保持行動、休養，甚至退出政壇。但真係唔洗話俾全世界知「我係有走或留嘅選擇，但我決定留再bla bla bla。」
可能大家覺得我好harsh，但去留係個人或家庭嘅決定，毋須大家擔心或「說服」。一個社會氛圍好容易受到各方一言一語形成。所謂二分天下，就係兩方陣營嘅對決，然後再慢慢探索呢個屬於我哋嘅地方需要幾多方嘅勢力維持最佳嘅政治架構。
唔知大家點睇，但我覺得出現「係咁叫人走」嘅呼聲，對於重光路上而言，唔太健康。

尊重任何手足自行決定.

我地黃絲眼見手足流亡 都決定去移民
齊上齊落麻

留低攬炒？ 鬼 拉

尊重手足自行決定, 祝所有手足平安

其實走係唔需要即刻公開同人講

相信各位手足嘅決定 大家平安就好

yap

有頭有臉有職位既，就留比佢地自己決定，因為佢地煩惱，唔係我地明白。

其他人，盡可能就安排自己家人走錢走，呢個係我地為香港做最後一件事

又曬一個ac 5毛

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

已封鎖會員好撚辛鳩苦呀

想走就走
想留就留

唔洗講咁多嘢
睇吓world台就知幾撚多

走唔到嘅
一定要申請晒公屋綜援
千祈唔好交稅養支那人

多謝各位手足

最緊要係留喺度嘅同走嘅一齊互相合作

鼓吹移民 = 恐懼撚

main point: 鄒家成 who? 乜水?
李嘉誠就話

巴打有pt

尊重手足自己決定

就係最想200萬人走晒

走咗，做國際戰線，值得鼓勵
留低，我好撚鐘意香港，值得鼓勵

總結，講咗等於冇講

physical training

留同走都互相尊重
因為兩邊都需要有人去做

唔係人地留/走 你就跟住留/走
只要大家諗清楚留同走自己做到嘅崗位
同埋留同走大概嘅會遇到結果就得

衰啲講句 我留係到俾人打壓俾人打
就要靠城外嘅人不斷資訊傳播放大件事

同埋真係要銀紙先行轉去外國戶口先

叫鄒家成入world台開post
佢會俾人屌到開花
唔走唔流亡=等死 奶共

任何個人抉擇都無必要公開交代啦，除非係極知名嘅公眾人物

同意

靜靜雞

留意返啲用字，人哋講流亡，唔係移民，唔好將移民講成流亡

咁大家繼續鼓吹移民啦

千其唔好講tim

我覺得呢啲嘢就自由決定，冇必要鼓吹去留，你要走就走，唔好調轉頭屌我留，同樣道理，我留低都唔會屌人走，只會屌人以抗爭做藉口去移民

相信手足，尊重手足
無論做乜，都會支持